有冇軟件好似GBoard速成, 唔洗先選字直接預測想輸入嘅文字?

如題, 想搵速成輸入法可以預測
因為速成有啲字放到好後好唔方便

Android梗係用miles leung啦

windows呢

但冇更新了

無更新, 但an10無問題, 可以用